# Esercizio Javascript e Jquery

Attraverso javascript (è possibile usare, se e quando voluto, anche qualsiasi metodo [jQuery](https://api.jquery.com/)) mostrare una lista di utenti.  
Ogni utente deve essere visualizzato in una "card" che ne mostri nome, username ed email.  
Ogni card sarà collegata ad un evento click il quale mostrerà nel lato destro della pagina una sezione nella quale verranno caricati e visualizzati i post degli utenti. 
I dati verrano reperiti tramite questo portale [https://jsonplaceholder.typicode.com/](https://jsonplaceholder.typicode.com/)



Nello specifico:

*   con un click si apre il dettaglio utente e la card dovrà avere un altro colore in quanto è stata selezionata
*   se riclicco sulla card il colore deve tornare normale e il dettaglio utente deve sparire
*   se ho un utente selezionato e clicco su un altro, il dettaglio utente si aggiorna e di conseguenza anche le card 
utente per quanto riguarda i colori di selezione
*   il dettaglio utente deve avere un botton X per nascondere se stesso e deselezionare la card dell'utente



**Bonus tasks:**  

*   Usare [Bootstrap](https://getbootstrap.com/docs/3.4/) per dare uno style al layout
*   Ogni post sarà cliccabile. In quel caso verrà aperta una modale di bootstrap nel quale si vedrà il dettaglio del post e i commenti associati
